朋友男朋友成日都偷食

一齊左3年，其間男朋友偷食2次... 唉
一齊無耐，我同男朋友已經搬出黎過2人世界。頭年半真係勁甜蜜，勁開心咁度過。
直到一齊第二年，男朋友同當時女同事搭上左。而個個女同事係知道我存在，我地曾經1齊一大班人食過飯，唱過K，飲過酒。當時，因為女同事男朋友要同我分手。我係唔捨得，情緒面臨崩潰。當時我返左自己屋企住，但無搬野走。而男朋友話我隨時都可以返黎，佢唔會帶個個女同事返我同佢屋企。而期間完全無斷絕來往，仍然會打俾我，或者係電話嘈交。一個月後，男朋友話同返我一齊，發現都係愛我，我當時梗係信喇，仲好開心咁打算一齊返好似之前咁。
係男朋友同我話一齊返2日後，咁我當然打算返我同佢住個度，諗住汁返下間屋，煮個飯氹佢開心。一打開大門，發現個女同事訓係我張床上面，男朋友擋係我地中間，而結果係佢選擇趕我走。原來佢同女同事講我死纏爛打唔肯走，又話佢叫我汁返屋企d野走我唔汁，等等。
再過多一個月，經過無數咁多細節，男朋友話真係因為我，同女同事分手，而且無再做個間公司。但男朋友同所有同事講我有左，我迫佢負責任，要迫佢結婚先同女同事分手。事實梗係唔係咁。
當時身邊好姊妹、所有朋友已經提醒我有得一次，必有第二次。個陣我所有野都聽唔入耳，選擇原諒，我選擇相信男朋友，我同佢再次一齊。
其間一齊得好辛苦，男朋友做d咩我都會懷疑、唔信任佢。
大約過多一年後，今次俾我發現wtsapp對話，知道佢又搭上一個女人，曾經算係同事，年紀大過佢10多年既女人。男朋友直接同我講愛上左個女人，但唔會一齊、亦唔打算同我分手。一個女人點可能接受到自己男朋友光明正大有小三？當時我決定放手，但個刻佢話唔想同我分手，話會同個女人講清楚。我竟然再相信佢，話一個星期佢解決。結果，拖拖拉拉一個月後，俾我發現佢地仍然偷偷繼續。係我未完全搬走之前，男朋友係我晏就返工既時間，帶個女人返屋企搞野，走個陣俾我撞到。完全心灰意冷... 但我個人好冷靜咁入屋汁野走。
呢個女人有個拍左拖超過10年既固定男朋友，當時佢同我男朋友講唔要求男朋友同我分手，只係想要拍拖既感覺。個女人唔係富婆個d，只係普通文職，個樣加打扮都似2x歲。出街都係我男朋友俾錢既。後來，我同男朋友分手後，男朋友想同佢一齊，個女人話佢自己既男朋友有癌症，唔可以分手，但想同我男朋友結婚，好愛我男朋友。而且個女人唔可以過夜，佢同佢男朋友住埋好多年。不過仍然選擇晏就同我男朋友一齊，行街拖住拍拖食飯，晏就去下我之前同男朋友屋企煮飯仔搞野同出去爆房。
過左半年有多了，我今次做到好決絕，我同男朋友之間完全唔聯絡。但呢家我相信男朋友可能又後悔，應該又想同返我一齊掛，成日夜晚打俾我，我都無聽了。
的確，我仲未放得抵佢... 但應該永遠無可能一齊返。完全唔知想點

日日話手足係condom
要接管晒手足的女人
會員 #56875 - 人善被人J 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .玩膠
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .玩膠

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月28日中上環遊行警無間斷施放催淚彈近 4 小時橡膠子彈毁木盾示威者：「真子彈我哋都唔會怕，請回應我哋嘅訴求！」

出得太密,開多個ac 啦

咁撚大隻字睇閪死人咩 屌你老母

樓主自從俾我踢爆淘寶窮撚扮有錢之後
出咩風向post都冇人信
唯有扮傻仔開膠post遮醜兼洗底

拉

幫朋友問

清楚D好

怕你睇唔到